# Rodando o projeto
`npm install && npm start` dentro da pasta app.

# Processo realizado
Comecei organizando os layouts por fluxo da aplicação, criei a versão visual e depois comecei a implementar o Redux. Já notei vários pontos de melhoras da data de entrega para cá mas foi o melhor que consegui fazer.